[Trump告急］Anne Hathaway 支持Biden!

唔好意思 借個位

＃831
還有一星期凝聚大家
如果感動到你 或者你覺得感動到人
幫手周圍post周圍forward
謝謝

戀童? 女權?

不如話有邊個敢撐侵

US大部份演員9成都支持CHINA JOE架

政治正確MA, 唔係點繼續R撈

有個keyword關於荷 黑活明星
為保持青春打胎盤針(?)既醜聞

挑，當年成個avanger都係撐老女人啦